有無D好似呢類既日文歌推介?

唔知點講叫咩類型

唔知，但係頭香

無

唔知係咪同一類型 但好好聽

中島美嘉唱得好聽好多
洗乜聽blacklin

唔可以2個都人都好聽？

可以但唔係

是

空靈感？

推薦E首好好聽

咁都唔係 音樂台已死

麻麻

E首呢

還可以,但唔是我想聽個隻類型

咁腌尖嫁你

係咪E類

冇聽開呢類
不過岩岩搵到首覺得幾好聽

對於聽歌我是好有要求

鬼束千尋

你唔係聽k-pop㗎咩？

不嬲唔聽KPOP